[勸世]毒撚千其唔好同外向世界仔做好朋友

首先 毒撚平時可以搵既朋友已經好撚少
而外向世界仔識朋友既速度 係可以媲美d廢老衝入車廂搵位既速度
當大家去到一個新環境 要識朋友 佢就會好似一粒磁石咁 好容易吸引到人 好快就同新朋友埋到堆
反觀自卑、不善交際既毒撚 原本都想痴住佢 搵下安全感 就會聽到心裡面有把聲同自己講： 你睇下你 你同佢啲新朋友有撚得比咩 捐番入老母個西裡面啦
慢慢就會覺得自己無左個好朋友 發現佢既快樂 有8成都無我既存在⋯⋯
當我係屋企毒住睇ig snapchat 見到自己好朋友同其他人玩得好開心 明明自己好悶都唔敢打擾佢 覺得好孤獨都無人聽你呻 果種寂莫真係好難頂
所以 奉勸各位毒撚 雖然外向世界仔好易熟 好易令到你交個心比佢 但有得揀 都千其唔好揀同佢地深交只會令原本無乜朋友既自己 更加眼紅 更加痛苦
但毒撚 有撚得揀咩 有人肯hi你已經好開心
利申 同佢fd左超過5年

毒撚啲心態真係好鬼有問題

你希望你係佢唯一嘅朋友？

通常都比外向世界仔搵笨

sorry

通常做功課，exam之前戈晚先會搵你
大學見唔少

我識個個外向仔讀書又叻 份asm今日放上moddle 聽日就交到貨
好羨慕佢

I know that feel

佢都當我係知心好友 但大家既朋友量實在差天共地

如果我咁易識到一個岩傾唔尷尬既朋友 就唔洗成日依賴舊朋友啦 份人好慢熱 想改變

取暖

你識唔識分段?

講到識個朋友好似中出咗人咁
要付責任
真係朋友就唔好眼紅人啦
真係朋友就應該互相祝福 真嘅朋友幾耐唔見友誼都會喺度